原來黑警有成立鐵路應變部隊

//鐵路系統是香港公共運輸重要的一環，而鐵路警區的人員一直專責維持車站和鐵路沿線的公共安全，我們不會掉以輕心，尤其是近年世界各地針對鐵路系統的恐襲事件越來越多//

推到畀全世界見到，噚日唔單止人影都冇，仲要唔撚拉人

推

用力一推呀

反正都冇撚用㗎啦，倒不如直接向大眾宣佈解散啦

大sir話唔洗出動

可能全部剛剛或者有機會 ANNUAL LEAVE 呢

[be water 的 be water] 27反恐行動既巴打一定要有個組織指揮既系統

on9，幾百個鄉黑衝入地鐵站都唔出動，唔通諗住靠啲途人制服幾百人？冇撚嘢啊？

push

白衫果班咪係囉
好齊裝備架

應變=以不變應萬變

唔好放個啲死黑警

過

有乜野用,鐵路應變部去晒速龍部隊打示威者

RRT 咪平時嘅PTU